後生仔 知唔知點解要請暑期工

因為全職果班都要放暑假

你班00後就好心落力d做 屌你老母 有出糧比你架

樓主比後生仔激到

有個00後唔撚做野 又多野講 好嬲

收嗲當自己老屎忽

我都係暑期工